香乜撚野港啊屌你老母，老衲係印度人啊

牛b死了

死返去印度未

Checkmate